唔同意動議內容, 你咪駁佢囉. 拉隊走, 正常公司開會都唔係咁啦?

可唔可以提告呢班人公職人員行為失當, 不務正業?